<ner>image image image image image image Logo der Deutschen Nationalbibliothek bookmark metamenu Kontakt A Z Tr ger F rderer Datenschutz Impressum Hilfe Mein Konto English image Schriftbanner mit <LOCATION>Leipzig Frankfurt</LOCATION> am Main bookmark pfadnavigation bookmark hauptmenu Katalog Einfache Suche Erweiterte Suche Browsen DDC Suchverlauf Meine <PERSON>Auswahl Hilfe Datenshop Mein Konto Ablieferung von Netzpublikationen Informationsvermittlung</PERSON> ber die <ORGANIZATION>Deutsche Nationalbibliothek</ORGANIZATION> bookmark inhalt Katalog der Deutschen Nationalbibliothek Gesamter Bestand Musikarchiv Exilsammlungen Buchmuseum image Suchformular zur cksetzen Expertensuche Helfen Sie uns noch besser zu werden Wir entwickeln unseren Katalog weiter <PERSON>Dabei</PERSON> sind wir auf Ihre Unterst tzung angewiesen Ihre R ckmeldung hilft uns Ihre W nsche bei der Weiterentwicklung unserer Dienste einzubeziehen <PERSON>Teilen Sie</PERSON> uns mit was Ihnen an unserem Angebot gef llt was wir besser machen k nnen und was Sie vermissen <PERSON>Senden Sie</PERSON> uns Ihre Anregungen und Kritik ber das Kontaktformular bookmark result Ergebnis der Suche nach nid 1038714850 Treffer 1 von 1 image lt image lt image gt image lt image Sachbegriffe Link zu diesem Datensatz http d nb info gnd 1038714850 <ORGANIZATION>Sachbegriff Digital Humanities Quelle Wikipedia Erl</ORGANIZATION> uterungen Definition Interdisziplin r ausgerichtetes <PERSON>Fach</PERSON> das sich mit d <PERSON>Anwendung</PERSON> von computergest tzten Verfahren u d systematischen Verwendung von digitalen Ressourcen in den Geistes u <LOCATION>Kulturwissenschaften</LOCATION> befasst Synonyme Digitale Geisteswissenschaften Digitale Kulturwissenschaften Computerphilologie Oberbegriffe Geisteswissenschaften Kulturwissenschaften Thematischer Bezug Computerunterst tztes Verfahren DDC Notation 001 30285 Systematik 6 5 <ORGANIZATION>Wissenschaft</ORGANIZATION> 6 1a Kultur K nste allgemein Typ Allgemeinbegriff saz Thema in 27 Publikationen Papstgeschichte im digitalen Zeitalter Papstgeschichte des hohen Mittelalters digitale und hilfswissenschaftliche Zugangsweisen zu einer Kulturgeschichte Europas Veranstaltung 2015 <LOCATION>Erlangen</LOCATION> K ln B hlau Verlag 2018 1 <ORGANIZATION>Auflage Studiolo Berlin De Gruyter</ORGANIZATION> 2018 Maschinell verkn pft mit 24 <ORGANIZATION>Publikationen Kritik</ORGANIZATION> der digitalen <ORGANIZATION>Vernunft Abstracts zur Jahrestagung des Verbandes Digital Humanities</ORGANIZATION> im deutschsprachigen <PERSON>Raum</PERSON> 26 02 02 03 2018 an der <ORGANIZATION>Universit</ORGANIZATION> t zu K ln veranstaltet vom <ORGANIZATION>Cologne Center for eHumanities CCeH K ln Universit</ORGANIZATION> ts und Stadtbibliothek K ln 2018 <PERSON>Automatische Erkennung von Figuren</PERSON> in deutschsprachigen Romanen Jannidis Fotis W rzburg Universit t W rzburg 2017 Treffer 1 von 1 image lt image lt image gt image lt image Aktionen Aktionen In meine Auswahl bernehmen Druckansicht Versenden MARC21 XML Repr sentation dieses Datensatzes RDF Turtle Repr sentation dieses Datensatzes Dokumentation Linked Data Nachweis der <ORGANIZATION>Quelle</ORGANIZATION> image E Mail Icon Administration image image image image image image Schriftbanner mit Deutscher Nationalbibliothek Leipzig Frankfurt am Main Version 1 7 3 0 2018 04 11T12 16 27Seitenanfang</ner>
