<ner>image English Zur Navigation springen Zum Content springen Kontakt Feedback image Historical Social Research bookmark navigation HSR Home Profil Aktuelle Ausgaben F r Autoren Archiv Bestellungen FAQs Aktuelle Hefte 2011 2013 Aktuelles Supplement 25 J rgen W Falter Aktuelles Heft 38 1 Security and Conspiracy 37 4 The conomie des Conventions 37 3 <ORGANIZATION>Digital Humanities</ORGANIZATION> 37 2 Elite Transformation 37 1 Elite Foundations Suppl 24 Contemporary History 36 4 Conventions and Institutions 36 3 Markets and Market Societies 36 2 Fertility image <PERSON>Leibniz</PERSON> logo GESIS Quicklinks Seite ausw hlen ALLBUS CEWS Datenbestandskatalog da ra Eurobarometer European Values Study German Longitudinal Election Study GLES ISSP MISSY PIAAC Politbarometer Sowiport SSOAR ZACAT Aktuelles Neu HSR Suppl 25 J rgen W Falter <PERSON>Zur Soziographie</PERSON> des Nationalsozialismus Neue HSR erschienen 38 1 Security and Conspiracy in History HSR 37 4 The conomie des Conventions Frei zum Download HSR Suppl 23 Schr der Kollektivbiographie HSR 36 1 <ORGANIZATION>Management Research HSF</ORGANIZATION> Vol 1 13 <ORGANIZATION>Kontakt GESIS Redaktion Historical Social Research Historische Sozialforschung Unter Sachsenhausen</ORGANIZATION> 6 8 50667 K ln Tel 0221 476 94 141 0221 476 94 164 E Mail HSR Vol 37 2012 No 4 Focus I The conomie des Conventions Focus II Towards Web History <PERSON>Rainer Diaz Bone</PERSON> amp <PERSON>Robert Salais</PERSON> Eds The conomie des Conventions Transdisciplinary Discussions and Perspectives Die conomie des conventions <ORGANIZATION>EC</ORGANIZATION> stellt einen einflussreichen transdisziplin ren pragmatischen Forschungsansatz dar f r die historische Analyse konomischer Koordinationsformen und konomischer Institutionen Dieser wurde zun chst in <LOCATION>Frankreich</LOCATION> entwickelt Seit einigen Jahren internationalisiert sich die <ORGANIZATION>Rezeption Historical Social Research Historische Sozialforschung</ORGANIZATION> hat seit 2009 sowohl Beitr ge ber die <ORGANIZATION>EC</ORGANIZATION> als auch <PERSON>Anwendungen</PERSON> der <ORGANIZATION>EC</ORGANIZATION> publiziert In der vorliegenden Ausgabe werden nun aktuelle und kritische Diskussionen pr sentiert die institutionentheoretische methodologische und konzeptionelle Probleme der <ORGANIZATION>EC</ORGANIZATION> aufgreifen Dar ber hinaus werden aber <PERSON>Beitr</PERSON> ge vorgelegt die weitere Anwendungen der <ORGANIZATION>EC</ORGANIZATION> in der transdisziplin ren historischen Analyse der konomie pr sentieren und die <PERSON>Perspektiven</PERSON> f r die Ausarbeitung konzeptioneller und methodologischer Ans tze der <ORGANIZATION>EC</ORGANIZATION> aufzeigen <PERSON>Christoph Classen Susanne Kinnebrock</PERSON> amp <PERSON>Maria</PERSON> L blich Eds Towards Web History Sources Methods and Challenges in the <ORGANIZATION>Digital Age Der Prozess der Digitalisierung</ORGANIZATION> stellt f r die Geschichtswissenschaft und die historische Kommunikationsforschung eine doppelte Herausforderung dar Einerseits gilt es diesen Prozess historisch zu beschreiben und sich auf den grundlegend ver nderten Charakter digitaler Quellen und Kommunikationsformen einzustellen Auf der anderen <PERSON>Seite</PERSON> hat die <PERSON>Digitalisierung</PERSON> die <PERSON>Forschung</PERSON> und die innerfachliche Kommunikation bereits nachhaltig ver ndert und wird dies auch weiterhin tun Dieser doppelten Herausforderung geht der HSR Focus Towards Web History nach Erstens geht es um die Frage wie eine zuk nftige Geschichte des World Wide Web angesichts bisher ungeahnter Schwierigkeiten geschrieben werden kann <PERSON>Zweitens</PERSON> wird anhand von ausgew hlten Digitalisierungsprojekten analysiert wie digitalisierte Medienquellen so produktiv gemacht werden k nnen dass sich daraus ein m glichst gro er <PERSON>Mehrwert</PERSON> f r die <PERSON>Forschung</PERSON> und weitere Nutzerkreise ergibt Dieses Heft enth lt weiterhin ein Mixed Issue mit neun Artikeln zu unterschiedlichen Themen Zur Bestellung Inhaltsverzeichnis amp Abstracts Inhaltsverzeichnis amp Abstracts Focus I The conomie des Conventions <PERSON>Rainer Diaz Bone</PERSON> amp <PERSON>Robert Salais</PERSON> The conomie des Conventions Transdisciplinary Discussions and Perspectives Introduction to the <ORGANIZATION>HSR Focus Abstract Christian Bessy Institutions</ORGANIZATION> and Conventions of Quality Abstract Laurent Th venot Convening the Company of Historians to go into Conventions Powers Critiques and Engagements Abstract J rgen K dtler On Conventions Institutions Power and Uncertainty Some Cursory Remarks Abstract <PERSON>Bert De Munck</PERSON> Conventions the Great Transformation and Actor Network Theory Abstract Robert Salais Quantification and the Economics of Convention Abstract <PERSON>Rainer Diaz</PERSON> Bone Elaborating the Conceptual Difference between Conventions and Institutions Abstract <PERSON>Claire Judde de Larivi</PERSON> re The Public and the <ORGANIZATION>Private in Sixteenth Century Venice From Medieval Economy</ORGANIZATION> to Early Modern State Abstract Focus II Towards Web History <PERSON>Christoph Classen Susanne Kinnebrock</PERSON> amp <PERSON>Maria</PERSON> L blich Towards Web History Sources Methods and Challenges in the Digital Age An Introduction Abstract Niels Br gger When the Present Web is Later the Past Web Historiography Digital History and Internet Studies Abstract Christian Schwarzenegger Exploring Digital Yesterdays Reflections on New Media and the Future of Communication History Abstract Christian Oggolder Inside Outside Web History and the Ambivalent Relationship between Old and New Media Abstract <PERSON>Albrecht Hoppe</PERSON> amp <PERSON>Rudolf St</PERSON> ber Amtspresse in <LOCATION>Preu</LOCATION> en <PERSON>Zur Erschlie</PERSON> ung der <ORGANIZATION>Provinzial Correspondenz</ORGANIZATION> und Neuesten Mittheilungen Abstract Patrick R ssler <PERSON>Achim Bonte</PERSON> amp <ORGANIZATION>Katja Leiskau Digitization of Popular Print Media</ORGANIZATION> as a <ORGANIZATION>Source for Studies on Visual Communication Illustrated Magazines</ORGANIZATION> of the <LOCATION>Weimar</LOCATION> Republic Abstract Mixed Issue Articles <PERSON>Jarg Bergold</PERSON> amp <PERSON>Stefan Thomas</PERSON> <ORGANIZATION>Participatory Research Methods A Methodological Approach</ORGANIZATION> in Motion Abstract Franz Breuer Predecessor Successor Transitions in Institutional and Interpersonal Contexts On the Development of a Theory of Transfer of Personal Objects Abstract C sar A Cisneros <LOCATION>Puebla</LOCATION> amp <PERSON>Judith Davidson</PERSON> Qualitative Computing and Qualitative Research Addressing the Challenges of Technology and Globalization Abstract <PERSON>Rainer Sch</PERSON> tzeichel Verstehen in professionalen Interaktionen Abstract <PERSON>Ann Mari Sellerberg</PERSON> amp <PERSON>Vesa Lepp</PERSON> nen A Typology of Narratives of Social Inclusion and Exclusion The Case of Bankrupt Entrepreneurs Abstract <PERSON>Evangelina Baralou Patricia Wolf</PERSON> amp <PERSON>Jens O Meissner</PERSON> Bright Excellent Ignored The Contribution of <PERSON>Luhmann</PERSON> s System Theory and Its Problem of Non Connectivity to Academic Management Research Abstract <PERSON>Claude Diebolt</PERSON> Where Are We Now in Cliometrics Abstract Anne Reimat Old Age Pensions Demography and Economic Growth in the Long Run The French Case Revisited Abstract Patricio S iz Social Networks of Innovation in the European Periphery Exploring Independent versus Corporate Patents in <LOCATION>Spain</LOCATION> circa 1820 1939 Abstract GESIS Impressum Sitemap Letztes Update dieser <PERSON>Seite</PERSON> am 13 05 2013 <PERSON>Folgen Sie</PERSON> uns auf image google plus image facebook image twitter image</ner>
